你老母邊個話判三年係抵死嘅同我入黎！

恭喜你全家死晒，老母家姐細妹俾狗屌

一放返出黎咪有遺產拎？咁真係要恭喜